十幾萬人都對付唔到嗰百幾個警察， 算唔算國際笑話

如題：十幾萬人都對付唔到嗰百幾個警察，算唔算國際笑話。

外國果邊玩得好激，我當然唔想大家搞成咁，但依家咁樣唔拖唔水食子彈，真係俾人笑成世。

你哋班香港人.....
一隊警察有時得十零廿個人，
網上口口聲聲講到話開戰，
我唔信嗰廿個人過十萬人都搞佢唔掂。
佢哋係唔係一個頂一千個咁勁呀？

分散曬企嘅時候唔做衝擊，
係都要等人哋聚埋一齊嘅時候先嚟沖擊。
外國嗰邊望住香港恥笑緊， 你哋知唔知呀

香港抗爭，真係國際笑話。
我勸你哋都係返屋企玩泥沙啦， 唔好同政府對抗啦
冇本事既，真心唔想你地傷晒，回家啦。

與其搞國際笑話，不如留力，不要受傷，仲有成個星期呀

話香港人太和平無用係偽命題
香港人無受過軍訓等等等
咪再講埋啲on9野
咁呢家係唔work 嘛
你沖過去擋子彈囉

人地升級 我地都要進化
今次唔識處理催淚彈
下次我地就會識再用水淋
今次冇裝備防子彈
我們聽日就整甲！
唔好輸啊香港人！

進化我地就輸。。。

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署